就黎2020, 有少少抗爭既前瞻意見

2019就黎完
2020又係打仗既一年
面對極權 我地唔可以放棄
不過新一年我地要keep住個momentum 早著先機
有D準備工夫我地要開始做
因為2020會有以下事件發生:
立法會選舉
敵人: 港共政府 保皇黨 黑警
呢個已經好多手足搶佔緊功能界別灘頭, 另外新一屆區議會議員亦會履新, 佢地一定要落區做多D公民教育, 喚醒更多人既公民意識!
新年, 端午節, 中秋節等中式節日
敵人: 藍店
冇錯, 每年都有咁講黎做咩? 因為我要講既係黃色經濟圈個準備工夫
2019既中秋 有部份黃色餅店搶佔左唔少月餅市場 例如四喜 聖羅蘭(?) 仲有其他小店
不過好明顯唔夠威脅我地主要敵人美心!
呢幾日開始見到手足發覺新年個戰場我地準備不足 開左po警醒 不過恐怕已經趕唔切攻佔新年糕點市場 美心可能可以用呢個機會回氣 悲報
不過錯唔緊要最緊要改! 龍頭黃店 區議員 政黨 著名KOL/youtuber 都可以帶頭搵工場整糕點賣
之後既端午, 中秋, 繼續做, 有利可圖之下必定可以壯大黃金經濟圈!
奧運
敵人: TVB 支那運動員
我地一定要報道(或盡可能報道) 所有香港運動員既動向 就算係幾唔出名 幾唔入流 都起碼要有直播串流跟進佢地既比賽情況
盡可能搵方法可以好似反送中直播台咁 香港人可以好易搵到直播 呢個係對香港運動員既實在支持 千萬唔可以忽略! 另外盡可能多D佢地戰果既報道 (如果該運動員係藍就算啦)

另外仲有D國際大事羅列如下
台灣選舉
英國脫歐
杜拜世博: 另一個大型國際event, 可能要靠國際戰線手足幫手
美國總統選舉

手足一齊集思廣益 歡迎討論下應該點做
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

黑警死全家

仆街開錯台

推

開過 la
我 P-牌 推 五 yuk

開左